{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 어울스테이풀빌라"
    },
    "text": "済州の内側に位置するプライベートプールビラオウルステイは、自然と一つになって快適な時間を過ごすことができる空間です。 バーベキューのご利用は不可能で、魚や肉などを焼く直火方式で調理することもできません。 また、外部プールの特性上、異物や雨水などが流入することがありますので、異物に注意する必要があります。 現在、オウルステイではぬるま湯料金が無料で行われるイベントを行っており、入室時間は16:00、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューの利用及びペットの同伴入室は不可能であり、幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、客室案内、ぬるま湯費用、全客室個別屋外プールの利用情報も確認できます。 注意すべき点としては、屋外プールでは異物や雨水などが流入する可能性があり、プールの水交換には1日以上かかり、宿泊中は不可能だという点です。 無料Wi-Fiを提供しており、ペット同伴入室はできません。 駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器も施設に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オウルステイの特徴は何ですか？",
            "answer": "オウルステイは、済州の内側に位置し、プライベートプールを備えており、自然と調和した快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯料金について教えてください。",
            "answer": "現在、オウルステイではぬるま湯料金が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オウルステイの入室時間は16:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールでは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールでは異物や雨水などが流入する可能性がありますので、異物に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、オウルステイでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オウルステイには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 334
    }
}